
[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname}, 

W związku z Twoim zamówieniem o numerze {order_name} został
wygenerowany dla Ciebie kupon.

KOD KUPONU: {voucher_num} w wysokości {voucher_amount}

Po prostu skopiuj/wklej ten kod podczas procesu płatności dla
następnego zamówienia. 		 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez SohoSHOP(tm)
[http://www.sohoshop.pl/] 

